要傾下點樣買哂7仔d連登卡佢

[member]隔離post 見到有藍絲想瓦解我地
唔係話驚 但都擔心連登會變到香土咁痴線
當下既問題係連登既account係7仔好容易買到
要張太空卡就開到account。
我地首要任務就係停左連登卡既流通
1. 叫連仔停左發行
2. 買斷現存既連登卡
想咁多位傾下策略

[member]

屌 加密失敗

我樓下7仔重有3張卡記得唔好俾7仔員工知你係同一個人買最好拎幾套衫，買完一張換一件/行去另一間買

醒少少啦一陣藍屍大軍大到黎

眾籌咪得

笑

驚閪咩，我地連軍贏硬

[member]屌你又開po講 又多一班人知7仔有得買[member]

仆街柒左

已經比班藍屍買左好多啦，樓下間7仔得返1張，好彩買到

屌你老味，快啲post J圖自爆啦，唔好畀藍絲知道我地嘅死穴

屌
痾完屎落樓下掃撚哂佢

求連仔del po

又有戇鳩仔唔識加密
連累晒成個行動動

再開過啦，快手

唉屌唔記得用不推文回覆

唔好推呀

藍絲到咗 我地仲點 平反六四 天滅中共

認真，尋日公司樓下間7仔仲有三張，我都幫手買晒

係公司附近同屋企樓下幾間都比我掃曬，宜家有大約26張，可以點處理？

跑左十幾間，有d有，有d無
抄價係另一個問題
邀請碼又係一個問題

利申：試過同職員嘈，先肯搵吓有無

大家幫幫手
一齊買

收到風長洲嗰邊仲有少量貨

沙頭角都仲有好似

做咩洩漏機密

我住大埔。問左3間都話賣哂。

地址pls

沙頭角7仔仲有
我就係咁開到account

開過個網站仲好啦。如果佢要搞臭自己的話。

Sorry 真係無心

求連仔del post

正一豬隊友
叫連仔del po啦

[member]再唔del post 啲藍c大軍就係7仔買到卡打到黎[/membe]

真係我個名

我覺得係咪要不推文先啱

加密失敗 負皮
屌你老母

加密啦屌

屌 大家講緊要野記得加密返先

咪撚推呀 屌你地 由佢沉呀 好撚大獲架

連仔del post 啦屌 ！

你地班友加密都唔識

搵612幫手啦

咪撚再玩膠啦 屌你老母

連仔立即Del po！！！！！

[member]笑你老母咩，而家認真討論緊[member]

做正經野未呀 又玩膠 屌你老母

啱啱喺樓下7仔掃咗十張

做正經野未呀 又玩膠 屌你老母
清算都黎緊啦

樓主係咪想攬炒啊仆街
大家善用不推文功能

睇完樓主post我即刻落樓下7-11買咗6張返嚟

柒左都不割

吊～！你班友，真係曲到圓。。。

屌 我屋企樓下間7仔已經賣晒啦

屌，而家落樓下掃十張先，廢事比d藍絲開到ac

大家快d幫手掃！

連仔搵少一陣錢啦,快撚D停左7仔會員卡!!!

屌你老母唔加密

好彩樓主無講暗號係我係你老豆 咁嘅話佢地都未買到

屌仲有好撚多 點搞

支持眾籌 我願意比1000

[member] link nea [member]

屌

今次無啦無啦

[ member]百佳都有連登卡㗎巴打 今日先見到有個藍絲廢老喺樓下百佳大手買咗十五六張連登卡 真係好驚藍絲大軍入嚟連登搞事 千奇唔可以比佢地買到[/member.]

好能好笑呀

唔係間間7仔都有
特許經營個種同埋細鋪多數都冇

連仔del post thanks

我頭先去沙頭角先買到#cry#有有多一張有無人想要？

我個張都跑咗好多間先買到，一開始店員以為無貨，搞咗一大輪先拎出黎

屌
巴打你害死連登咩

大家唔好推啦

屌你del post啦

頂我岩岩去睇 賣q 曬

啲藍絲已經知7仔有得買 冇喇冇喇...

樓主快啲刪帖啦！加密失敗啊！！！

，加密都唔識

樓豬醒少少得唔得
連登比藍絲入侵既話入你數

唔好推啦仆街，就係你d咁既人搞到連登咁多五毛，講曬d漏洞比人知

屌你唔講班藍絲都唔撚知
而家成個party比你搞串哂
求連仔del po

[member]個7仔fd話嚟緊會返小小貨 大家快d買曬佢[member

[member]附近幾間7仔都話冇
頭先落鴨記睇過
依家貴晒，炒到100蚊一張
甩P見過400蚊[/membe]

做乜唔加密

藍屍唔知買卡暗號 去7仔都買唔到既 唔洗太擔心

Ok 大家出返去做正經野
善用不推文回覆
等連仔del po

屌你識唔識加密架

[member樓下見到有中坑大手入貨攞去炒啦！/member]

樓上個 Amazon 都 $250 一張

[member]連仔del post啦/member]

屌你咩 樓主
唔好推

頭先排隊見到前面有件廢老買咗
我屌，嚇到我即刻同店員講買埋剩低個啲，
銀包乾塘了

唔好再推啦..

[member聽人講要比500按金職員三日先得
傳聞黎但都唔好咁場[/member]

我屌你阿

直接暫停新account申請咪得..

百佳而家仲要特價廿蚊兩張 今次大件事

係咪買卡就可以甩P

大家唔好再推喇

唔好推post啦

好彩一早買定幾張比埋朋友 岩岩落街想再買已經無哂肯定啲仆街三毛掃哂貨

唔好推呀

一張好貴
希望可以眾籌5000萬買晒現行嘅所有卡

頭先經過7仔掃晒全部6張，俾完錢有條友叫我$200 賣張俾佢
我采佢都傻

[member]我有個住柬埔寨既朋友上星期來香港，第一件事唔係搵我食飯，係去各大7仔掃連登卡
之後叫佢留張比我佢話我比雙倍比唔會放比我，話賺硬，想問各位邊度仲有得賣[/member

岩岩係機場買左張

ofc

認真？我一陣入去買

善用不推文回覆 please

長洲仲有貨
已Fat check

唉今次連登冇啦 變微博啦 屌你個千古罪人

屌
識唔識加密架架

妖你做乜啊
死啦連登淪陷啦

你叫連尼住收曬佢咪得囉
佢自己唔咁做啫

食屎啦
一陣大批網軍上嚟搞事

我落附近7仔得返3張買
佢話今日有好多呀叔買

好驚啊屌
藍絲好癲架

死港毒 猪队友
笑死老子了
幸好老子一早注册了
NMSL
兄弟一起去7-11把港毒卡买完

唔好推 藍絲睇到就大獲

屌
仲要推到上熱門
善用不推功能啊

哩邊好多阿叔阿伯喺度買

[member ]而家用太空卡都開到連登帳號
不如一次過掃晒所有太空卡
就唔會俾人開到咁多連登帳號[/member]

唔好推!!

屌你係咪on 撚9架
唔識加密學人開post
你依家又想連登比三毛入侵啊
大家善用不推文回覆

回占不堆

想幫媽咪買
行左3間都賣晒

識人做七仔
同佢通咗氣
連登仔去買要嗌暗號
嗌唔出一律都會話呢到冇得賣
由啲藍絲發癲

明明倉入面有 d仆街職員懶又唔願入去攞
嬲到我

熱門係睇 comment 數嘅wor

你仲大罪過818 燈到全日落大雨個屎忽鬼

屌你仲要冇加密

有冇巴打知西營盤，上環仲有冇
我聽朝可以掃左佢

咪撚再話Eye4hk係鬼！

樓主25

死返香土啦染頭

一定唔可以俾班藍絲得呈
如果唔係連登一定玩完 到時全香港都仆街了

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

屌你真係豬隊友

小西灣己清 買咗23張

我陣間都買
買得幾多得幾

[mmber]唔好比佢哋知暗號係婆你呀嬤彈彈波[/member]

屌你老味
依家通哂天啦
要求admin del po

頭先七仔店員話要有條片比佢睇先肯賣，條片係要搵人影住自己向中聯辦門口個保安大叫「天滅中共」先得

仲有邊到有 幾個frd都話搵唔到

連仔快del po

屌 點解會失敗！連仔救命

屌你中国狗死撚開啦
好彩樓下D卡我一早買哂
叫你D同胞幫我含撚或者會施舍一兩張俾佢哋既

賣張俾我please
我fd想要

利申：黃

叫連仔唔好暫停比貨七仔得唔得？

連仔麻煩你幫幫手del post

屌你係咪on9嫁

東坪洲間7仔仲有大量貨！

啱啱喺7仔掃左12張
有無人有甩P嗰張？我可以用12張交換
請PM

請善用不推文回覆

啱啱買左張，準備好滲透連登了
嘻嘻

你咁假點幫樓主兜
總之admin快啲del po
希望個po未比藍絲知道

屌你，快啲落樓買曬啲連燈卡先啦
如果唔係就比啲藍絲買左嘅啦

[member]樓下最後5張比我買左
[member]

善用不推文回覆
原來一分鐘只可以用一次

收皮啦你甩p公價30張呀 搵水魚都唔係咁下話

[member]點解大家既價格都唔同[member]

認真7仔真係有得買lihkg ac!?!?!?咁怪

[member]好彩啱啱買咗最後一張 而家可以留言了[member]

依家一卡難求我都搵咗好耐

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

P牌仔橫行

屌 咪撚推啦大家 我之後就唔好回喇

認真

[member]好似話買夠10張就會有張超級vip[member]

岩岩樓下最後一張比我買左

終於可以折廢青大台😀

屌你樓主累街坊

岩岩買哂

黃左啦，唔識加密唔好出post la
害死好多人嫁

cls
唔好推

買左幾多錢

咪撚玩膠啦我屌你老母

等我買晒唔比藍絲買到

樓主25狗

我是連登護卡手

仆街! 而家即刻落去買

仆街冇加密到 求del post

我屋企樓下果d都俾人掃曬

連登玩完

樓主害全登

樓主好戇鳩
負皮左
等我落樓掃曬d卡黎炒先

要支那豬隊友咁做。。。。對佢地智力過份高估左

唔該巴打
狗衝落七仔買先

[member]觀塘仲有好多，有冇人幫手買/member]

揚晒出去，你真係蠢到，畀出面知道左影衰晒我地，丟晒我地連登仔啲架
學我啦
***此內容需要回覆後才能觀看***

推翻正經post啦on9

屌

做咩講出嚟

岩岩見到個支那豬仔起7仔大手買左廿張
話睇左樓主個post先知7仔有得買

樓主害死連登喇

特別版黎㗎

1000蚊放返俾我得唔得

好恐怖呀

正撚樣

頭先落去7仔買咗一打

屌你老母唔好推呀

屌,咪撚推啦
係咪on9

屌～屯門～元朗西鐵站己無

麻煩各位善用不推文回覆

加密都唔識

[member]屌你啦，開post話晒畀藍絲知[/member

仆街
屌你老母，我樓下見七仔冇曬

另一間炒貴左一倍，要$600先買到

[member]我個acc之前特登買返來架...見前面都係要連登卡
好驚哩度淪陷...[member]

屋企附近啲7仔斷哂貨 ok有無得買？

已買晒樓下13張

請使用不推文回覆

好似話vango仲有貨

唔加密係咪想連登死啊
不過樓主講得啱 我哋要諗諗計
唔可以俾佢地去7仔買到連登卡架

傳說甩P卡？

唔好再推

屌你加密失敗 一陣連班五毛都入哂黎點算
叫連仔del post啦

請用不推文回覆

[member]屌你老母究竟你地識唔撚柒識加密 我樓下果間7仔D連登卡已經比我買晒 每人掃一間咪得囉[\member]

唉屌 你個on9仔member都唔識用
你個賣登賊

Deep Web 好似有貨，不過唔收港幣人民幣

大陸vengo好似有
暗號係[member]我支持京A88519[member]

記得要買曬淘寶d連登卡

依家要同職員大大聲講
我要張連登卡 L-I-H-K-G 嗰隻呀
西貢間7仔最後兩張都係咁買 好彩係相熟frd 如果唔係要登記電話號碼

唔識加密就唔好出Post

我住梅窩都仲有少量存貨
已經幫手買咗幾張

首先要要求 刪除呢一個 post

之後 每個巴絲打 一人去十間 7仔 買曬啲卡佢

有無得叫連仔刪post
今次大獲啦

岩岩收工經過樓下間7仔 平時大大疊今日比人掃晒得返3張 立即買晒希望幫到啲

屌樓主老母

痴線，del post la

俾人知道哂點算

巳經買咗一堆
唔俾藍絲有機可乘

7仔好多人

mom post狗死全家

攪掂 多謝巴打提點 成功買到

頂，快d叫連仔del post la

今日買左廿張 個收銀都問做咩呢排多左咁多人買 但真心快啲買 如果唔係就俾人買晒

麻煩連仔del post
大家唔好再推了
請善用不推文回覆
好對唔住 唔係有心比咁多人知太空卡都開到account

屌你樓主醒少少啦
我啱啱去7仔已經有幾個啊叔買
到時候一大批藍絲入侵 我真係恭喜你

屌唔記得加密

咁我試下去買之後轉用太空卡我依家個AC 堅架

買「太空號」電話卡都得架喎, 點算好? 好擔心呀!!

你班仆街唔好再推
俾3毛睇到哂喇
連登玩撚完

記得去遠一d既地方買埋
琴晚見倒長洲一大堆貨

我今日去長洲7仔都比人買斷哂，可能得返南丫島果間有

屌你咩 又等俾人瘋狂洗版

岩岩見到太子7 仔返貨
諗住入去掃晒佢啦，點知店員死都話無
嘈左好耐先肯賣一張比我
明明見佢棋入面仲有十幾張
我終於開到acc出 post

太空號 好似係大陸牌子wor
係唔係要返上大陸買 ?

收到內幕消息8月24觀塘7仔會返貨

屌你出賣自己人

記得用現金，如果唔係八達通會俾人check到

[member]好似機場都會返貨[member]

鴨寮街咪有囉

屌你 唔遮好d
依家揚晒啦

新號好似係P牌啦，係咪，再善用起底功能，驚Hi咩。

快啲叫連仔del post

啲仆街藍屍一陣拎去炒

屌你老母
搞到班後生真係想買既買唔到
樓主3毛
藍屍餓底

無啦無啦
今次無啦，

醒啲啦 要加密呀！！

推乜q 啊
唔准推

豬隊友！Del post la diu

赤柱好多，我掃唔晒

南丫島，昂平7仔仲有
利申，啱啱開account

[member]頭先上水火車站七仔店員話間沙頭角間vango有大量$300連登卡[member]

你個account好快都升級甩P la
唔似得我, #290000 後好似要買卡 upgrade

屌，突撚登

屌 樂富間7仔賣斷市，今鋪死得

屌你 求連仔快del post!!!!

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

[member]唔係ok都有咩[member]

上連登既都係反動派 係企圖顛覆國家既溫床
愛國愛港份子 絕對唔會參與其中既

推

連登卡有升值潛力!

多謝樓主
我就是成功的例子

Fact checked
大陸便利店有得買
[member]暗號：8964[/member/]

d職員收埋曬，仲要扮從來都無賣

del po啦

shit柒咗

唔驚啦，要講暗號[member光復香港[/member]

唔好再推，樓主on99加密失敗

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有冇人有，我搵左好耐。之後用netvigator個email申請，如果有可唔可以賣張比我

求連仔 del po
善用不推文回覆

陸續前往正經post討論

(突發！！！)機管局員工被清算！！！

24/8一位實習律師將宣誓成律師，20/8律政司擬反對，要求實習律師一天內解釋點解講黑警死全家

【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

新屋嶺31被捕者求醫 6人重傷

[member]聽個fd話大陸唯一可以買到嘅便利店係天安門廣場隔離, 仲要用大聲公講暗號間便利店先會出現[member]

推到連仔睇到

屌，細聲d啦，唔好比d藍絲知
[member]元朗站間7-11仲有一大箱貨member]

屌咩， 你講左出嚟呢度死得啦

樓豬我屌你老味共諜

美國佬討論區

原來你你二五仔

哈哈，全靠连登仔高调讨论，终于买到了。
帝吧网军正筹备攻陷你们连登

825到荃葵青返貨喎巴打

仆街仔

叫望遠 CUT左佢啦

有ISP EMAIL宜家都開唔到ACC啦

屌 好驚 唔好比佢地買到！

不推文回覆

唉，連登要淪陷喇

樓主豬隊友呀

呢張之前買咗啦，有冇人知邊度仲有甩p牌卡

千零蚊

唔好推啦

頭先食飯前樓下七仔重有五張，諗住食完飯先買，點知食完飯就無曬，要行過隔離邨先有

[member]一人兩張買斷佢啦

不過會唔會考慮下轉購買暗號？
陳國邦呢個暗號好似好多人都知[member]

原来甩P牌嘅卡咁貴

轉場囉

唉 我一早知 邊到有得買 我都唔出聲 都係用堅 ac p 牌 快d del post 我呢面1張都買唔到呀

長洲仲有幾張

呢排炒貴哂啲卡 好彩之前平入貨

聽人講M記開始有賣

係時候加價，支共都出手廿蚊個twitter，唔加到一百銀一張點得呀

喂 咪撚公開討論呢啲嘢啦 仲想唔想贏？

用左成千蚊買哂屋企樓下所有連登卡

今日21號 818 之後註冊既 就唔駛聽佢d 建議

叫撚左幾多次講呢啲唔該加密 呢家仲唔夠多三毛呀吊樓主老尾

一人買一張都得啦